Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2017)
Slug: new-developers-2017-08
Date: 2017-09-01 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Trần Ngọc Quân
Lang: vi
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Ross Gammon (rossgammon)
  * Balasankar C (balasankarc)
  * Roland Fehrenbacher (rfehren)
  * Jonathan Cristopher Carter (jcc)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * José Gutiérrez de la Concha
  * Paolo Greppi
  * Ming-ting Yao Wei
  * Boyuan Yang
  * Paul Hardy
  * Fabian Wolff
  * Moritz Schlarb
  * Shengjing Zhu


Xin chúc mừng!
